乜我個樣好似耶穌咩？

行街時，d 店員成日同我講「歡迎降臨」

©×÷#$~#$÷×*α=#$

多謝耶蘇

大軍

唔爭氣笑咗

蘇哥

多謝耶穌

65分

除則我長頭髮，但我女仔黎架

可能因為你有鬚

胸就有兩個，佢以為我收埋d麵包玩五餅二魚？？

幾好笑wo

肥婆都可以降臨喎 你係咪忽上腦